其實個個女仔係咪都怕痛唔想生仔？

每次同女朋友計劃將來既時候，講到結婚生仔佢都話怕痛唔想生。但係我真係好想同佢有下一代，究竟係咪女仔都怕痛唔想生仔

有冇巴打有同樣情況

pish

到時就會生嫁啦，咁都好信

有的女人話結左婚唔會生仔，你當我生仔機器呀？
又唔識煮飯又話要請工人，又話唔做野
樓又要寫佢名
咁男人結婚做乜鳩？

閪長期佔用證明

拎養

已經唔提佢話結完婚想做無飯主婦

最壞最壞打算

8婆: 你唔係真係愛佢個人!

因為你無錢囉

有本事男人去生仔 ，女人生仔就好像十級地震 （最低程度 ）

自從我睇過一條開刀生仔嘅片 我就知道生仔一定痛撚到仆街

咁我都好尊重我女朋友，佢話唔想咪唔想。就係因為我想所以我先係到sun

咁如果係你，你會唔會生？

我終於明白無飯主婦老公出去偷食唔好問點解

男人出來做野收工返到屋企都仲要煩食咩去邊食
返到去有飯開，有湯水飲
真係會令男人返多啲屋企冇咁多節目玩

生仔唔單止痛啦
陀住個b果陣會有好多問題架
例如腳腫 腳抽筋 生痔瘡 訓唔到
Lin又會黑 又有肚紋 仲會出色斑
生完身材會走樣 肚既肌肉會分開左
可能要被會陰/開刀生 會有傷口
要好耐先recover到

身體上既野另計
要諗埋邊個照顧bb 點教
仲要考慮好多條件上既野
你估細路仔玩泥沙 話生就生咩

生仔仲有好多因素嘅
又要諗點教 有冇能力 自己耐性夠唔夠
雖然我唔係非常鐘意細路 但如果老公鐘意我都會生
所以你女朋友唔一定淨係諗痛
佢可能係怕自己教唔好 冇耐性教 自己又唔係特別鐘意先唔生

射咗先算啦

啱呀，咁辛苦做完野都係想有人安撫下自己

唔想生係有兩個原因。1.怕痛 2.自知冇錢移民，唔想自己既小朋友係將來既香港長大，唔想學校教佢一套，我自己又教佢另一套，大家都辛苦

當然要考慮你上述既野，但係無可否認痛楚應該係最大既因素

同男朋友傾過就算結婚都唔會生
一黎怕痛 二黎唔鍾意小朋友

你有無睇過d媽媽既生產vlog
好多都話痛到想殺人
同埋你諗下 陣痛係一次比一次強烈同痛
第一胎既過可能會痛十幾二十個鐘
痛之餘仲裂用力要屙個bb出黎
下面係有機會會裂開
屙完個bb仲要屙埋個胎盤出黎
就算割腹產 之後都會有傷口 都係會痛
唔好諗到咁簡單啦

真
日日返去都冇飯食
咁我咁早返去托咩
出去玩下好過

佢要唔要返工?要返工係難煮飯既
放工返到去7點先買餸，
街市收檔，只可去超級市場，但剩低既又未必揀得落手，煮得黎9點
食完洗埋碗10點半
出街食7點開飯，慢慢食埋都唔過9點
食完仲可以行一陣先返屋企
煲湯仲難，除左星期六日都好難做到
一係好似我啲舊同事咁，lunch去買餸
但拎住啲魚呀菜呀生肉咁去搭車又唔係個個都接受到

咁你地至少有共識

你肯定無其他人用？

但佢獨子始終驚佢有壓力

生既時候仲有機會失血過多
止唔到血
朋友弟婦生完直頭變埋植物人
當然呢啲發生機率唔高
但生仔真係唔容易

如果真係想女朋友同你生bb
等大家真係有條件 先開個家庭會議
確認大家真係ready同埋係各方面都有共識
先至plan生bb啦 可能到時你女朋友會想生呢

仆街啦d男人

話年紀大就要生
都無能力

D complications 好恐怖
生仔同攞條命黎搏無咩分別
Touch wood有妊娠毒血症又遲發現
分分鐘兩個一齊死
或者有d媽媽生完之後真係會痴左線
係有幻覺 精神錯亂果種痴線

先唔講痛呀, 身材走樣呀, 養呀, 教呀既問題先
有幾多男人係知生bb係有風險
或者係香港真係好少好少, 但你點知會唔係l自己?
上年起碼有兩個香港孕婦因為embolism死左
你地男人射左就完左件事, 女人就有排手尾要跟

咁你條女係咪結左婚唔使做野做家庭主婦？
大家都打工既話 點煮飯比你食啊
你翻工辛苦佢唔辛苦既？

我呀媽都日日放工返屋企再煮飯，大家都有大家既責任啦，如果唔係點算一個家

咁你會唔會幫手做家務先
同埋我唔明點解一定要女人煮飯喎
掉返轉你煮飯 佢做家務唔得？

冇話唔得
但係一定唔可以咩都唔做

咁係你媽勁 抵唸
唔係應份架
放工咁辛苦仲煮飯 呢個唔係佢責任黎架

唔好講到全部男人都不負責任

咁係咪如果兩個都返工就冇人應該要煮飯

咁你女朋友唔煮飯既話 咪叫佢幫手做家務囉
或者協議間唔中一兩餐佢煮囉
日日放左工要買餸煮飯好辛苦架

生唔係問題
問題係生咗出嚟老公養唔養得掂
個細佬出世頭五年個老婆都要迫住湊仔
工可能都番唔到
一個養三個真心經濟壓力大
但係香港地唔有錢生仔
係攬炒

你條女話怕痛可能都只係藉口姐
唔通直接驚你養唔掂 hurt 你咩

利伸： 藍絲

係啊
無人係應該要煮 只係大家想食咪分配工作 一個煮飯 一個做家務

越睇越撚燘，你由頭到尾都淨係諗自己。
幾多歲，搵幾多錢，有冇樓？
你確定自己有耐性，有正確既價值觀去教個細路？
你咁自私，點教細路？教到佢好似你咁自私？

你係咪負擔到住私院可以隨時開刀生？住政府未到死都唔俾開刀生。
仲有你係咪咁大方肯俾錢做無痛分娩

你地幾歲
我以前都咁諗 怕痛
但大個左關心既已經唔係呢樣

唔生呀
咁唔結婚啦 拜

唔想同你生啫
如果佢老公係金城武你估佢肯唔肯

咁我問你, 佢條命呢個風險係咪佢揹定你揹先?
你又負到幾多責任?